致已經Block左我Whatsapp和刪左tg的你

我知道你上開連登唔上高登
特登打電話搵hkbn搵返個已經忘記左密碼既isp email開一個lihkg account

我抱住一絲既希望，期待你會睇到呢個post

雖然同你從相識到拍拖，再到大家走到盡頭都只係短短幾個月內既事

但係所有既畫面我仍然瀝瀝在目，我地從茫茫人海中遇到對方，從timming唔岩到距離唔岩，我地都曾經一一克服過。

甜蜜既時光總是過得特別快，就如暴風雨前既前夕一樣

說起來奇怪，我開頭跟你素不相識，但聽到你既成長經歷卻會為你難過流眼淚。我因為工作原因你好幾天沒辦法聯絡我亦會擔心我出意外而哭。我實在想不到為何我們為什麼會為一個陌生人這樣做？

你送我最大的禮物，並不是什麼名貴的東西，而是一段10分鐘的片段，這亦是我紓解對你的想念唯一方式，每天不停replay再replay，那個原本對我充滿期待的你，是不是被我親手埋葬了？

作為一個自私既人，我認為自己真的很失敗，因為我以為自私既人係唔會係一段關係中不會投入過多既情感，因為自私既人往往將拍拖當作謀取利益既一種途經，我怎會把自己陷入這萬劫不復既境地？

其實拍拖很難，不管怎樣你都得先有個對象，可是當你有了，各種煩惱卻會隨之而來，譬如說，究竟是他／她愛自己多一些，還是愛對方多一點？

其實這問題重要麼？搞不清楚又有什麼所謂？只要兩人相愛就已足夠，何需比較計算？

有聽過一句話叫"治得了你脾氣的是你愛的人，受得了你脾氣的卻是愛你的人。"

我就是治到你脾氣那個人，你就是受得了我脾氣那位，不是嗎？

我這樣說並不代表的我沒有悔意，我有脾氣確實是不好，但我當初只是真的愚眛得以為你願捱也是我們之間的默契，萬萬沒想到這卻是往後發展的致命毒藥

一段關係的結束，除了傷心和絕望，更多隨之而來的感覺是不甘心

不甘心有兩方面：一是對過去自己的胡作非為，傷害到別人卻不自知，我本應可以做得更好。另一方面的不甘心；是覺得自己的確對你掏心掏肺過，對你的付出都是真心真意，到最後卻被完全否定了。

朋友對我說：算了吧，她是已經對你心灰意冷才跟你提出分手的，你的一切，她很快就會忘記，從她的生命裡消失得無影無蹤。

我有點無言以對

人生最無奈的地方是對過去的歷史沒法去改變，對我來說，更無奈的是，明明可以去改變的事卻因為人的執念卻沒去改變。

你曾經說過，我是你的晴天假期。那現在，我已經變成黑色暴雨假期了嗎？

祝你幸福
EY

我這樣說並不代表的我沒有悔意，我有脾氣確實是不好，但我當初只是真的愚眛得以為你願捱也是我們之間的默契，萬萬沒想到這卻是往後發展的致命毒藥

笑到癲

你曾經說過，我是你的晴天假期。那現在，我已經變成黑色暴雨假期了嗎？

呀哈哈哈哈哈哈！！！

我都明白，睇人折墜的確係一件賞心悅目既事

我啱啱用達哥語氣讀咗一次

不如放上黎，或者我亦會感覺到自己既荒謬發笑

好心你就收皮喇
人地block 得你，係尊重人嘅就俾返d 空間人
擺明唔想聯絡你，仲煩乜鳩
人地都唔想理你仲要死出黎打編垃圾只會令人覺得你好撚煩厭

我無意見

收皮啦 講經咩

收皮啦 人地block哂你仲煩

1999

呢段真係戇撚鳩
講撚到人地受你脾氣係應份咁

巧簡凍

致block 左樓主的你
你如果咁好彩睇到樓主呢個post
你就知道你block 佢呢個決定係冇錯
又蠢，放編咁嘅垃圾上黎都唔知有乜用
又軟弱，分下手就係度叫哂春
又自私唔識專重人，block 左佢仲要係度煩
又幼稚，睇佢文章內容幼稚到小學生咁
呢類廢柴，分完手都冇做朋友價值
直接永久block 柒佢就得

係,我都唔明點解自己當初點解會咁,可能當局者迷,而家用第三者角度睇返,我都覺得好白痴自己

中文真係好難明

關咩當局者迷事吖
幼稚就幼稚
冇人天生要受你氣
愛你嘅人可以受你氣，但係唔代表佢哋要受你氣
包括你父母

其實個結果點都係一樣,我無諗過會unblock

唔敢睇 睇到哩啲叫春呻吟文驚睇到打冷震

係呀，你岩呀
所以我而家係咪受緊個幼稚代價囉
佢block得我無錯

最撚驚就係你呢啲毒撚
Chur 住晒 唔鍾意就唔鍾意㗎啦

加油
經一事長一智

我都幾慶幸仲可以畀人叫做毒能

咁你以為自己邊撚個 ？靚仔？
定係啲人叫開你狗公？

睇完我都想block你

傻仔啦，岩我多d

做乜鳩啫你

Just do it man

第1次失戀,呻下都得掛

睇得出

我都係第一次

如果想呻 可以入黎有心事嘅入嚟擺低 無心事嘅入嚟吹水 (240)
我地無任歡迎

你曾經說過，我是你的晴天假期。那現在，我已經變成黑色暴雨假期了嗎？

個比喻唔錯

共勉之

希望你唔係諷刺我啦，呢句說話係得我同佢先明

你D字句用得好撚廢又唔夾
用返口語啦,學咩人用書面語呀屌你老母

睇標題都知樓主戇鳩

幾歲

得啦得啦，好撚感動呀

你都幾有才

咁都可以畀人問候

有心say sorry 一係正正經經重作再諗個辦法係佢會睇到嫁啦⋯反正你都唔預佢睇到之後態度會有咩改變,咪當講埋最後個句囉⋯

Btw 睇到個標題以為係自己出post

我知道自己錯得太緊要，唔會奢望佢原諒我喇

屌男人灑脫d啦
人地都做到咁就算啦好嗎

原本我未經歷過都會好似你咁恥笑d無病呻吟既傻仔，但係講就易做就難，我都想灑脫d其實

4字尾喇

第一次失戀。。。?

係呀